勇武停一停 ！

停10日 希望大家有勇有謀

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

你要解釋清楚，否則就會比人當5毛

停你老母 你唔叫林鄭停一停？

你唔叫林鄭黑警停一停 瘋狂上門拉人啊

指揮官呀

今日又唔知抓左幾多義士，中晒林奠計，封鐵情況下都要去港島，真心痛。

勇武退=政府覺得成功止武制亂
勇武繼續=外媒更多手足獅鳥人、舖，外國更易轉軚

解決方法如何？
政府緊急法對抗爭者有一個成見，就是覺得勇武派“除了革命結束否則勇武派是不會停止，一旦勇武派暫停了一定時間，就會好似engine咁撻唔著”
所以應承我，而家交比和理非手足處理先，等美國通過咗人權法案後，要全部勇武手足好似而家咁大晒冷
咁就可以證明勇武手足可以能屈能伸，可進可退，可以令港共政權始料不及
雖然短期會有低威，但係for長遠，咁樣係最好方法

哩幾日間間鋪頭都話裝修俾五毛帶風向，係咁俾人造新聞冷靜少少各位手足

要大家agree停既期限

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

智慧集中地 歡迎大家留言